投降啦！唔打啦！我地唔過三關啦！

咪又係靠我地麥基